朋友唔見手機 google account 被盜點算

佢唔單止改左google 密碼
仲改埋綁定既電話
請問全能既連登仔知唔知我地可以點做 ?

買部新

打去google到啦

但佢改埋google 既電話，仲可以可以用舊電話改返 ?

岩岩想打
但等到星期一office hour 先得
而家仲有d 咩做到

你部電話冇鎖？

係呀
而家諗緊有咩其他account

手機?咩嚟㗎?

係手機
而家佢買左電話
但想用返自己ac 都唔得
proof 唔到呢個先係自己...